可唔可以好似優質認證咁整個反共認證標籤

例如咁樣，反共食肆認證

并

奶共認證呢？

ccp 外國一睇就明

咁得唔得？